點解今日唔跌到pk....?

金仔枝導彈唔夠力既話，可能岩岩好中日本

點解日本股市都跌咁少....
D yen仲升tim

升好正常啦
點會跌
311個陣升得仲勁

係咩？
我要再學過

政治市係好難玩, 等於買大細
不如睇返基本面, 如果政治搞到忽然暴跌, 就趁低吸納優質股.
脫歐, 特朗普當選, 都顯示左政治市跌勢唔會持久

黑天鵝

金仔射太多，已經唔敏感

今日金價升左，賺左小小。
朝早285比亞迪電子跌左9%，$20.4入坐。收市升返＄22.1。賺左$4000
逆市小賺

似真係中先會有反應

中就打仗
all in 油股

中左應該直線向下插

讀下書先啦
yen會跌